警告連登仔唔好去山頂同半山遊行

有錢佬生理構造唔到，受唔住催淚彈
同埋得一條路，有錢佬要坐直升機返屋企

願意為解放軍帶路到中半山

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰